狗會對點解唔拉黑社會既睇法

我係咪聽錯？因為我哋用咗好多人手去拉示威者，所以唔夠人手去拉黑社會？
其實佢哋知唔知自己up緊咩

因為係自己人